727 遊行核心理念

721之後，其實我好多中立同埋微藍嘅朋友都轉黃，所以有見及此，關於來緊727遊行目的，我有幾句說話同大家講，希望大家睇完認真思考一下！

721事件之後，主流民意都係譴責白衫鄉黑，無差別打人係不能接受，而且警黑合作太明顯，所以我地而家有手好牌係手。既然係咁，我地唔應該浪費，要繼續揸住呢副好牌。

所以我地727係要出黎遊行，而且係絕！對！和！平！地！遊！行！ 出黎遊行係話比大家知我地無懼白色恐佈，我地反對警黑合作。但同時我地也都反對報仇式嘅思維，如果唔係同個班鄉黑有咩分別，也都正中政府同中共下懷。一旦我地搞破壞，佢地就更加有藉口將行動升級，鄉黑也都更瘋狂。只要我地今次係和平示威，五毛個D咩連登買通人復仇嘅言論就不攻自破。

總結一下：727出黎遊行，係表達我地無懼白色恐佈，也不會向鄉黑低頭，不過我地唔會搞破壞，因為搞破壞嘅從來係鄉黑同黑警。

難得有一手好牌，真係無自毀🙏🙏🙏

呢一仗如果我地係和平示威，將會令更多聲音企係我地呢邊。同埋最緊要係，無人受傷🙏

詳細分析版，可睇：
圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

不要衝動 元朗係小旺角 龍蛇混雜 但同時我都堅信
有任何既打人出現 一定還手 冇任打唔嬲支歌仔唱

冇錯 我地係反黑
偽撐警 串鳩佢地冇骨氣落閘 聲援佢地反黑

到時大家一人手拎一張反黑既a4 紙有冇得諗

推

有無得諗，遊行個標題唔叫「光復元朗」 改為「反對官警黑勾結」 咁樣主題仲清晰